# ResistanceElectroniqueIndicateurC


Resistance électronique indicateur ( code_couleur/bandes et cms/smd )

Le but du programme est d'indiquer à l'utilisateur , la valeur ohmique d'une resistance electronique. Le programme prends en charge les deux types de résistance electronique :

La résistance qui contient des bandes de couleur (code couleur) dont celles à

4 bandes (3 bandes pour la valeur + 1 pour la tolerance)
5 bandes (4 bandes pour la valeur + 1 pour la tolerance)
6 bandes (4 bandes pour la valeur + 1 pour la tolerance + 1 pour le coef de température)
La résistance CMS qui est plus sofistiqué ,plus petite souvent la plus difficile à déchifrer de tête , qui contient que des lettres et des chiffres: dont celles à

3 caractères
4 caractères
et celle dite code eia-56

**** LA PARTIE CMS N'EST PAS ENCORE FINI ****

![](https://user-images.githubusercontent.com/92603736/141842560-4fe21bd3-886d-48fb-bff2-4b3c339b82ca.PNG)
![](https://user-images.githubusercontent.com/92603736/141842584-f790596f-bebb-4a61-95ca-060ee7b9894b.PNG)
![](https://user-images.githubusercontent.com/92603736/141842574-5cb159c7-acb6-48c8-8fb9-d03824a94c9e.PNG)
![](https://user-images.githubusercontent.com/92603736/141842587-7dd5578c-8827-4b7f-9e32-7ee82f7d96be.PNG)
